點解當年烈火戰車錢嘉樂會輸俾女人四十羅家英

點解新警察故事吳彥祖輸俾功夫元華

點解劉青雲會輸三次比劉德華

點解爆裂刑警吳鎮宇會輸比暗戰劉德華

吳彥祖真心覺得佢好撚癲

我唔夠佢快

條鏈好重

死啦避震機無貨

我連你手車都唔驚,我唔夠佢快?

好口渴

佢死個幕真係好深刻，做得好好

俾面派對囉
鍾意敬老囉

出面個位你唔要咋 我要